2019年秋季日劇討論(4)

星期一（月曜日）
富士月21 《SHERLOCK》

星期二（火曜日）
富士火21 《仍然不能結婚的男人》
TBS火22 《G弦上的你和我》

星期三（水曜日）
NTV水22 《同期的櫻》

星期四（木曜日）
朝日木21 《DOCTOR-X 6》
富士木22 《前度狂》

星期五（金曜日）
TBS金22 《4分鍾的萬壽菊》
朝日金23 《時效警察 開始了》

星期六（土曜日）
NTV土22《我的故事說來話長》

星期日（日曜日）
TBS日21 《Grand Maison Tokyo》
NTV日23《Nippon Noir》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2019年夏季日劇討論

第102回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. 凪的新生活
（讀者票：第5位／記者票：第2位／審查員票：第1位）
2. 輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
（讀者票：第2位／記者票：第1位／審查員票：第4位）
3. 這筆經費不能報銷！
（讀者票：第1位／記者票：第3位／審查員票：第4位）
4. 夏空
（讀者票：五甲不入／記者票：第4位／審查員票：第2位）
5. NO SIDE GAME
（讀者票：五甲不入／記者票：五甲不入／審查員票：第3位）

最優秀男主演賞
1. 田中圭／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
（讀者票：第1位／記者票：第1位／審查員票：第3位）
2. 大泉洋／NO SIDE GAME
（讀者票：第3位／記者票：第2位／審查員票：第1位）
3. 山田涼介／蟬男
（讀者票：第2位／記者票：第3位／審查員票：第2位）
4. 三浦春馬／TWO WEEKS
（讀者票：第5位／記者票：第4位／審查員票：五甲不入）
5. 唐澤壽明／VOICE
（讀者票：第4位／記者票：五甲不入／審查員票：五甲不入）

最優秀女主演賞
1. 黑木華／凪的新生活
（讀者票：第2位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 多部未華子／這筆經費不能報銷！
（讀者票：第1位／記者票：第3位／審查員票：第4位）
3. 廣瀨鈴／夏空
（讀者票：五甲不入／記者票：第2位／審查員票：第3位）
4. 上野樹里／監察醫 朝顏
（讀者票：第5位／記者票：第4位／審查員票：第2位）
5. 深田恭子／魯邦的女兒
（讀者票：第4位／記者票：五甲不入／審查員票：第5位）

最優秀男助演賞
1. 高橋一生／凪的新生活
（讀者票：第5位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 重岡大毅／這筆經費不能報銷！
（讀者票：第1位／記者票：第2位／審查員票：五甲不入）
3. 草刈正雄／夏空
（讀者票：五甲不入／記者票：第3位／審查員票：第2位）

最優秀女助演賞
1. 奈緒／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
（讀者票：第1位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 西野七瀨／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
（讀者票：第3位／記者票：第2位／審查員票：五甲不入）
3. 山口智子／夏空
（讀者票：五甲不入／記者票：五甲不入／審查員票：第1位）

最佳歌曲
1. 米津玄師《馬と鹿》／NO SIDE GAME
（讀者票：第5位／記者票：第2位／審查員票：第1位）
2. SPITZ《優しいあの子》／夏空
（讀者票：五甲不入／記者票：第1位／審查員票：第2位）
3. 手塚翔太《会いたいよ》／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
（讀者票：第4位／記者票：第4位／審查員票：第4位）

最佳編劇
1. 福原充則／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
2. 大島里美／凪的新生活
3. 大森壽美男／夏空

最佳導演
1. 坪井敏雄、山本剛義、土井裕泰、大內舞子／凪的新生活
2. 佐久間紀佳、小室直子、中莖強、內田秀實／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
3. 木村隆文、田中正、渡邊哲也、田中健二、二見大輔、橋爪國臣、矢部誠人／夏空

特別賞
廣瀨俊朗／NO SIDE GAME

下載同線上睇

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

想問cheat後續係點睇
要VPN定點

VPN+畀錢做會員

留腳毛

睇咗飛翔吧琦玉
Cult 到爆

lm

今集doctor x好睇咗wo

勁好笑

呢集拎黎做結局都可以接受

伊勢谷同gackt兩個好撚基，係度呻吟
本身佢套野最尾都有依家香港既感覺，伊勢谷仲成日喺twitter retweet運動d野添

片尾最正

首歌

喺街邊鋪食關東煮嗰度都幾刻意比米倉涼子show下演技咁
下集大結局好似好多人要做手術咁，45分鐘搞唔搞得掂

睇時間表原來加長15分鐘，都覺得唔太夠

前男友狂真係幾好睇 不過さくら條線長少少就好新木優子做呢啲真係唔差 算係咁

季季都係田中季

都會有字幕組做

生田斗真

連最後賣dvd都咁精彩

呢套劇情平平淡淡但又真係幾好睇

幾有倒數第二次戀愛feel

問定先，今晚未必睇到gmt live
邊度有得睇生肉
同埋幾時有

依家先發現 doctor x 6每集患者個名都同集數有關

而家先發現 每一季每一集都係咁玩

我完全冇留意

記得好似有人講話醫生嘅姓同高速公路有關

下年年曆買邊個好
2020石原同波波都唔好睇

小池榮子勁好戲
今季女配投佢

我都想買，往年買開結衣唔駛煩，今年無左但又唔想吉左唔掛野，但唔知買邊個好

其實掛開就好難唔掛
道牆好似無野好空咁

下年買左池田

暫時買左臭閪鈴 永野芽郁 北川景子 石原

剛剛係 viu 番煲曬不能 on9的男人
On9男係新個套同舊比收曬火
無舊個套咁好笑

Btw,原來新舊兩首op 都係 every little thing

チコちゃん(逃

GMT d劇情真係好老土
但又真係拍得好睇

金10有啲興趣
絕對零度係咪都係同樣班底
冇新人加入

男主演女助演唔駛諗了

睇完Cheat
劇情真係同The confidence man JP 完全冇得比
集集都睇到有d 尷尬...
真係靠兩條女先睇埋落去

新淨係持田香織

永野

同上期一樣
唔會有上戶彩

宇垣美里

前男友
山口紗弥加真係好正
好似有一段時間無睇過咁Happy嘅Happy End

水野美紀

火10估唔到佐藤健會做返呢啲少女劇角色

其實諗諗下
編劇都好厲害
要寫得出咁生動嘅對白真係唔簡單

必睇

金子茂樹

上白石萌音個look醜到

呢套會為堀田真由同萌音而睇

真心無得比，完全係差兩三個 level

sold out

尤其係當我睇完浪漫篇更加係咁覺得
屌打三條街

一個深夜劇低收檔
一個復興月9檔

我覺得佢有魔女屬性
希望奧斯卡唔好幫佢亂9咁接戲

想問日本係咪真係有柿谷運送呢間野
點解套套日劇都見到

咁就完左

呢套漫畫好好睇正阿有得睇抖s佐藤健

我很長應該改名叫阿滿搵工記

10集入面搵工只係得5分鐘左右

會唔會有特別篇講佢見唔見得成呢

完全唔似四張

只可以話成熟有成熟嘅賣萌法

無咗上戶彩上季都叫有一兩個shot

星期五
4分鍾的萬壽菊 10.3%_7.8%_7.6%_6.2%_7.1%_5.7%_7.1%_6.4%_7.0%_9.2% 平均 7.44%
星期六
我的故事說來話長 8.4%_9.0%_8.9%_8.4%_8.0%_7.7%_7.4%_9.1%_7.2%_10.4% 平均 8.45%
星期日
Grand Maison Tokyo 12.4%_13.2%_11.8%_13.3%_12.6%_11.8%_11.8%_11.0%_14.7%
Nippon Noir 7.8%_6.5%_6.4%_6.5%_7.1%_6.4%_6.0%_7.1%_6.9%_8.1% 平均 6.88%

GMT新一集彈上14.7% ? 邊個位最高？
因為草剪剛暴走戲多咗

啱岩開G弦
原來中川大志得21歲
以為佢27-8 仲扮19歲 (總一同佢真係幾似樣)
波留呢個LOOK好睇
櫻井YUKI係咪瘦咗 棚牙好似好勁
劇情舒服 幾好幾好~~

幾時拍套大嬸的愛
哩度收視會爆燈

我都覺得有先完滿
之後去媾埋𡃁女老闆娘

同樓上一樣
呢套好有倒數第二次戀愛的feel
超鍾意
日劇同日影最強的地方其實係拍呢類温馨小品
從日常對話中帶出人生中的大道理

中川大志既演技重好過福士蒼太

中川大志小學就入行㗎

留返個尾拍sp / s2 ?

同埋佢啲回憶係無回憶鏡頭
但你又融入到

（無睇過倒數第二次戀愛，值唔值得推介？）

27-8歲個個應該係福士
今季兩個嘅劇都有睇，明明中川啲戲都稱唔上特別好，但福士真係好差

福士嗰套
我睇到大結局（竟然）

我冇撈亂佢地
只係G弦入面個中川好似成熟D

福士開頭都仲可以睇佢靚仔
耐咗D演技 都係不了

SP/ 續集?
係唔係講老母繼續收兵

2020大河劇宣傳海報

睇咗頭兩集已經頂唔住
幾鐘意流星都要棄
值唔值得翻追

呢套節奏又係超慢，而且個尾又係收得求求其其，老實講唔追都唔係咩損失

佢同菜菜緒啲戲
我兩集就棄左

菜菜緒都係做惡人或搞下笑算數

佢個樣一冇厚粧遮住就好假

唔值

但你淨係想睇流星咪飛住睇
不過佢戲份都算少，亦唔突出

我都唔知自己點解會睇到尾

染谷做信長

兩個喺車入面講細個做話劇嗰段真係睇到好老尷

探討生死片照計好多野講 點知變左叫人學心肺復甦嘅教育片

無睇過原著，一路都諗緊個4分鐘係有咩意思，原來個意思係咁
但鋪左成套劇菜菜緒有機會點死，最後就咁一個 twist 就算

BTW，鈴木ゆうか喺套劇入面好 cute

要睇生死梗係睇透明搖籃

清原果耶

明智光秀做主角
自然要搵人襯托返佢
風間俊介做德川家康

唔知係唔係好似Cheat 咁樣演法
佐佐木藏之介做秀吉
印象中秀吉都係竹中直人

同埋因為要就染谷唔可以搵太中女feel既女優做濃姬（歷史好似濃姬大信長一年）

記得有套戲同神木隆之介合演做學生妹
幾正架

今年年頭有套同流星

3月のライオン

不愧為神劇求婚大作戰編劇

先生 你不知道嗎 有冇人有睇

有睇，暫時覺得好睇過上季嘅咖啡與香草

龍我 馬場

個關係好似純愛啲
男主靚仔啲

家陣gmt 集集都玩洗白

下集仲要大結局 但咩3 星都未講過咁

又中年三角戀
又復仇
重有時間講三星咩？

咁都有第二季？
或者尾花承繼佢師傅間小店，變尾花食堂開十幾季，木村呢個歲數，都啱開始有番自己一個電視劇…日本講煮野食最撚手。啱晒

日本Nori 結完結局亂到仆街
浪費我追

好似有11集

都唔算純愛

少女漫 不用太認真
不過馬場今集

格硬扭橋

傳緊松嶋菜菜子去陪女讀書唔拍戲

諗多左

SHERLOCK 12.8%_9.3%_9.9%_10.6%_9.3%_8.3%_9.9%_8.9%_9.9%_8.8%_9.8% 平均 9.78%

下星期重有一集sp

咁係咪算好低....
每一集都有睇 其實我都唔係好入戲

今年最低（應該？）但比前三年有D月9好

人地認左咁耐
男女主都靚仔靚女
好睇

超推介
倒數第二次戀愛又係咁，回憶唔入鏡...
呢套最勁係第二季仲高收視過第一季

小泉今日子的巔峰之作（個人而言）

其實佢肯拍劇組都可以就時間
之前偽裝不倫NTV都係就杏同仲間由紀惠D時間盡量安排佢地日頭拍
拿拿聲拍完放佢地番去湊細路
結果劇組重話拍攝效率高左

睇完俺の話は長い，各位0係屋企重會唔會全身灰色衫?

twitter有人話送個女去留學就係俾佢獨立
菜菜子就陪埋個女去

否認左
咁如果係開頭幫佢處理啲野都冇乜問題

套フォローされたら終わり真係幾好睇
係最尾咁happy end,真係唔多慣😂

出左15,16？

星期日已經出左
會出外傳

東京大飯店個waitress好靚

中村杏估唔到全劇最靚會係個大配角

全劇？咁朝倉禮生呢？

有留意開Fashion人 表示富永愛拍劇係最驚喜佢真係好型
不過你地成日話佢樣衰

2020 香港/澳門星級餐廳 三星＊＊＊

2020年香港/澳門星級餐廳三星名單共有10間餐廳，新上榜的餐廳是Forum 阿一富臨飯店和志魂 Sushi Shikon！

Caprice
Jade Dragon
L’Atelier de Joël Robuchon
龍景軒
8 1/2 Otto e Mezzo Bombana (Hong Kong)
天巢 Robuchon au Dôme（澳門）
唐閣
8餐廳（澳門）

三星都唔係好難拎姐
富臨都得 GMT唔係唔得下話

中寸杏贏

甜品妹支持度直線下滑

另類女人

朝倉唔係好差啫，只係主篇少戲份，但祥平係主角

都正但係中村杏更好j

個feel有啲似波瑠

你試幻想，你煮早劇比朝倉食，煮煮吓佢起身第一時間就從後攬住你。呢吓點頂

祥平篇第1集

真係幾另類吓

對佢嘅印象停留喺好多年前佢成日同嵐拍綜藝然後俾唔同comment
其實佢都唔算樣衰

gmt 終於突破13%

即係長谷川京子o個類,有女人味但唔會係香港人口味...

長谷川整容失敗之後

龍櫻好正
現在不了

佢以前上秘密嵐嗰陣都唔個佢樣衰喎
有氣質，又有種型既感覺，東方既feel

好笑又感動好想呢套有sp

個咀

嵐 x 米津玄師

好好奇佢地嘅配撘有咩效果

紅白最尾會唔會唱東京五輪音頭
睇いだてん先知原來1963年紅白係冇唱螢之光，係唱嗰隻音頭
尾二嗰集最尾仲特登播首歌，好似奥運就到咁
不過冇連登仔睇

米津玄師連パプリカ呢種童謠都作到
Johnny's風格都應該難佢唔到嘅

但係作到johnnys咁就唔駛米津啦
希望大野solo多啲唔好嘥左首歌

G線好好睇！！

Dean 套野結局（雖然仲有一集sp)悶到仆街，好小可睇結局睇到咁悶

前男友狂 睇落輕輕鬆鬆又有靚女
點解可以咁低收視

我年紀大睇唔明,睇左幾集棄左

結局好甜

信用欺詐師2個前導預告吹到玩十兆円

扮/改福爾摩斯計
哩套月9重悶過織田dean肥雞嗰套

我的話長洗唔洗咁好睇

好期待
呢排我好睇好流星

又有....
幾時出

5月

暫時今季最佳
等埋同期的櫻最終話先決定投邊套

出左 ptt有

臨尾半馬加見工嗰段真係好正

咁快？！

呢幾日放假坐JAL睇咗好多套日影

看不見的目擊者 - 難得有套咁本格嘅懸疑片，吉岡里帆不解釋

武士搬家 - 難得古裝片係冇冷場，仲記得之前睇佐藤健套武士馬拉松，悶到西咁

Kingdom - 同睇Trailer嘅期望一樣，大澤隆夫做王騎（非會員）好似咩唔起件衫仲要chok聲，好有喜感，完全唔覺得佢好撚好打

Dance with me - 唔係因為周杰倫都唔會認識三吉彩花，睇埋呢套，驚為天人

三吉彩花真係好。撚。正呀

今季最佳我始終都係鍾意 GMT 多啲，
不過話長同同期的櫻兩套好睇程度的確叮噹馬頭，
反而還不能結婚的男人本身對套劇有啲期望，但感覺比第一輯差

ORICON 2019年 爆紅女優排行 TOP10
1、清原果耶（螢草、夏空、我的事說來話長）
2、濱邊美波（大奧最終章、ㄧ日署長）
3、今田美櫻（3年A班、蟬男、DX6)
4、新木優子（科搜研之男、前男友狂）
5、奈緒（輪到你了、不結婚男、想被抱的12女）
6、中条彩未（白衣戰士、毛骨悚然2019秋）
7、福原遙（3年A班、咖啡與香草、cheat ）
8、清野菜名（やすらぎの刻～道）
9、富田望生（3年A班、cheat）
10、松本まりか（夏洛克、DX6、想被抱的12女）

果耶
松本真理香30代都上到其實好勁

今年年頭 依家12月

1,2,3,5

如果哩幾個禮拜先選
田中みな実應該有TOP10

南半球

下週大神開完餐廳，就等他轉台當教官了！木村拓哉 主演富士台開局60週年SP劇『教場』（1月4、5日夜9時）12/18 完成披露試写会：共演 工藤阿須加、川口春奈、葵若菜、井之脇海、西畑大吾（なにわ男子）、富田望生、味方良介、村井良大、大島優子、三浦翔平、中江功 導演 登台。引用自：

有大島優子

個段我同一日重複睇左幾次 太精彩了

呀~~~~~死黑警~~~~~

紅白評審有田中圭同廣瀨玲

又有花生食，究竟個幾句仔感受評語可唔可以出到事

Sor 我以為你講下年年頭同清野菜名個套柒左

對住綾瀨遙講我細細個就睇你做戲

英文個tone好正如果最尾戲名都係講英文就更加好

話自己上年做得好過佢好多

話我想坐返你個位阿，快手讓返個位出嚟啦

剛剛終於睇完大結局，
呢套即刻成為我心目中今季最爛日劇

我都忍唔住琴晚就即睇生肉

少少提議
其實四重加密左係咪唔駛用細字藍色？

唔係不嬲都淨係深藍細字，劇透圖片先要加密咩
藍細再加密保護太過充足

我認同四重加密其實唔駛深藍細字

我見之前有人話過就咁深藍字太易睇到 所以就慣左咁

能年真係好運 一套戲可以講咁耐

深田恭子＋流星嗰套都想睇
G弦: 如果結局可以再甜D就好

漫畫有無日劇版大結局後嘅後續？

始終g弦主線好似唔係愛情 依家有咁甜已經好滿足

因為有啲人用白底，變咗深藍細字都會中劇透，咁咪用4重加深藍細字，唔小心開咗都唔會中晒掛

個題材對於日本人來講係永恆嘅傷痛來嘅

咁都揀到搵佢配，都可以叫好運嘅

高畑充希「同期のサクラ」最終話最高更新13・７％

佢係日本唔算撈得差
係上唔到民放
但 keep 住有廣告
岩手縣仍然當佢親生女
神戶都成日見到佢
變咗地方偶像

岩手先早兩日搵埋佢做奧運火炬手

不過佢唱歌我就真係唔識欣賞

有興趣嘅都睇到7788
仲有咩好睇

實至名歸

今季最愛

今季最佳日劇呢票好難投
Gmt 同期的櫻 G弦 同埋講野好長
都咁好睇

最失望: CHEAT、月9

いだてん冇連登仔睇

長澤有睇就夠

最佳劇 G弦
男主 生田斗真
女主 波瑠
男配 中川大志
女配 小池榮子
歌 仲諗緊 時效警察 前男友狂 G弦 話長都想投

電腦電話投兩次囉

歌可唔可以投Air on the G string

算唔算係大器晚成

森七菜呢

G弦中間有啲拖
劇我想投 長氣

呢首音樂超級無敵正

講野好長首主題歌其實幾好

我都覺

係唔講都唔知係Johnnys既歌

生田斗真著suit型到核爆

『ゴチになります！』中島健人＆土屋太鳳がクビ 矢部浩之が3年ぶり復帰

可以專心拍劇

都係學生look最正

N 年前套花樣少年少女

Doctor X終於做完
劇情重重覆覆
但到佢完0個陣又會好唔捨得

大拿拿七萬円

睇左咁多集灰色套裝 一著西裝gel埋頭真係眼前一亮

今季係幾年黎追得最多劇既一季

今季我覺得G線最好睇 但點解咁低收視

日本收視呢家野唔好太認真
佢地多數鍾意睇醫療查案律師
其他溫馨小品真係講緣份

係鍾意醫療查案律師同下剋上

雖然收視低但係風評好似都幾好 大結局嗰日仲上左twitter熱搜

明年夏天

好似係咪仲未公佈邊個演雪代巴

目擊情報話係大面....

做乜野職業都可以變偵探去查案

依季套套得8-10集
季尾依兩個星期仲有咩好追？

睇年尾啲特別節目

唔係咁啲劇都唔會咁短

波瑠演得好好
劇本對白寫得好細膩

唔襯

唔撚係掛

只有我產生了眼鏡才是本體的錯覺嗎

我有得揀既話巴一定係橋本愛

如果年曆用短髮look影重好

我鐘意波瑠

長短髪都咁正

佢真係超襯眼鏡 睇返佢唔戴仲覺得奇怪

好似吉瀨美智子

好可愛

當年明明唔係sell可愛

歌我會投g弦 同套劇好夾又勁好聽

睇呢個劇果陣覺我佢正過小栗旬 純粹個人好on9

小栗個角色係 chok，佢個角色擺明係 sell on9
btw，當年呢套花樣真係好好睇，我應該睇左3次

我淨係記得peach peach peach

302都好好聽 可惜套劇差左啲

清野菜名似啲

髮型問題
況且兩套劇個風格都唔同

作為欅飯真係估唔到會跳多次不協和音

Akb 仲戀愛曲奇，不如摺左佢啦

真係吹唔漲 AKB仲有份參加

今次玩世界ver好似全部海外team都搵一個人入

ps而家好似有成6-7隊海外

年年都係JOHNNYS AKS LDH 玩分餅仔

到底曲奇定Heavy Rotation唱得多d?

見到個list...hea住睇等睇孤獨美食家

仲以為會唱黑羊

可能內村跳唔到(笑

有佐藤健陪過年

新竹野內豐

大門係咪終於賺夠退得休啦

我要睇佢

馬場&華為...

まちがいさがし

成個紅白會場 都係我嘅人質

唔想再睇到平仔又入廠

有冇人知邊到有得睇同期桜啲番外 生肉都冇所謂 用埋vpn都睇唔到hulu既

有冇人有睇
藤原龍也 套殺人餐廳 估唔到又拍得番少少漫畫感覺

同求埋日本noir 雖然套劇好垃圾 但係都想睇到尾

我都係
其實我不嬲麻麻地小栗旬
toma 正到飛起

平仔而家好返未

我鐘意黑羊多d...

近年根本無歌紅得起

呢套有d cult，飛住睇都頂唔住

新果班人都唔係好接到棒

直頭收緊皮啦

營運

新果d 樣都唔掂....點追

福田真係好識抽水
套戲幾時上？
動畫幾好睇

有冇人睇左netflix 套scam？

麻麻

日本好似2月7

原來太賀半年前改左藝名

我都係 真係好正

同期的櫻個d熱愛工作既對白真係頂唔順

悄悄留個名
想問隊長喺咪仲喺度

Scam 好好睇喎
個監督話本來想早d開拍
但因為題材敏感拖到今年

套野全部演員都交到貨
我對杉野加左好多分

睇完你會明白呢個欺詐世界係點運作

美波新劇

G線真係幾好睇
但係覺得波瑠都係短頭髮最好睇

同期的櫻

淨係卡士已經足夠要我開嚟睇

大叔的愛尾已爛

好唔好人半半啦
本意係好嘅但強加於人未必係好事
櫻嘅成長夢想由起橋去到能夠改變其他人
劇嘅視角 如果佢跟黑川講嘅做佢未必做到後者

咁當然 現實嘅話正常人都唔會放棄咁好嘅機會去做自己一路想做嘅野

我覺得呢個look好睇好多喎

呢個長度都ok呀，但黑長直就不了

有冇人睇過佢當年做二打碌嘅switch girl
黑長直即刻冇晒特色，唔係聽得出佢把聲再睇演員表都唔知係佢

咁佢當年都係剪短咗頭髮之後先紅嘅

J家

好多年前做結衣個friend

恨死木村

我都覺拍到有d cult

應該唔到攪到屍人莊咁

剪短左幾好睇

屍人莊咩事

其實未睇電影 日本先岩岩上

但係一日署長寫劇本 個預告感覺風格似一日署長 好輕鬆咁

原著題材比較認真

新呢套希望似番推理作 個作者詭計一向好高質

邊位

蘆田愛菜

嵐由出道到休團one piece都未畫完

屍人莊唔係話佢笑片嚟咩

小時了了
做返平凡人算啦
唔好話褔原遙，麻油子都靚過佢

非常agger
根本佢離開花村係完全唔make sense

啱啱先睇信用欺詐師電影
一開始個幕勁想長澤黎收淋奠皮

下季新番無套吸引

日本裁員通常係「勸」果個人辭職
手法通常係先調佢去冇運行既部門

唔係就咁俾封信炒人

日環境大臣小泉進次郎：年輕人不要學環保少女

啲人講佢細佬仲多

之前俾人話以為自己英文好勁亂咁up

吉高都冇興趣？

反而下季個 cast 我覺得幾吸引，
女主役有美波，有吉高，有萌音，然後男主役有涼真，有伊藤英明，有橫濱流星，又有東出昌大加桐谷健太，我提到既呢6，7套我全部都想睇，仲未計啲深夜劇

深夜劇有套係內田理央做女主角話佢啪啪啪上癮

佢個款冇以前咁惡死

之前又話東出同杏調轉，放翻杏出嚟拍野自己去湊b
點解東出拍極都仲有遲d又有昆人2

可能上次杏拍偽裝不倫發現夾到時間就唔交換？話晒上次成個劇組就晒佢哋湊女時間

靚到呢

呢套，山本美月同埋福原遙做主演既呢三套都會睇

就係唔應該係笑片

拍到陰森d先接近 詭計其實唔差 但同時拎4大賞又俾人話過譽

長澤まさみ、『ドラゴン桜』15年ぶりの続編制作が決定
「『ドラゴン桜』の続編の制作が決まったんです。2020年7月スタートのTBS『日曜劇場』枠で放送予定。2005年放送の前作では生徒役だった長澤が、教師になって母校に帰ってきます」（芸能プロ関係者）

記得長谷川京子有套又係同一個系列
第一集搵埋同佢同公司既結衣0黎客串

龍櫻拍續篇
會唔會考慮搵齊原班人馬返黎拍

長澤 結衣 山p同場有冇可能

又十幾年翻兜 呢排咩事

紗榮子
中尾明慶
小池徹平
係唔係全部有份

冇人提阿部寬

阿部寬先係主角

長谷川京子都無

個製作費應該好高

咪住先
日曜劇場
編劇係唔係丑尾健太郎

好想知續篇會講咩

7月期撞奥運喎
砲灰期真係會放咁多錢落去

一個人露營吃完就睡 都值得睇
睇完想去玩露營既衝動
深宵睇一流 由其睇主角煮簡單既野食
聽下燒柴既聲音 放鬆的小品

可能一半係回憶黎

有文乃 同 川口 可以睇下

最後原來係confidence man 續集

當年全部都係做學生，隔咗咁多年搵佢地做咩角度
應該冇乜可能搵得返齊人啦
我諗山p結衣客串吓一兩集都有可能嘅

Twitter傳係長澤做左老師教學生

學生又要搵返3男2女 唔好有岡山天音就得

老師實唔止一個，田中圭

即刻唔睇

最煩最討厭既做曬學生

不如出my boss my hero 2 啦

實換哂d角

男女主角係度就得啦
Water!!!

長瀨智也又因為啲原因要去學校，不過今次做老師
之後撞到結衣原來都做緊老師？

呢套望佢會翻拍算啦

搵番手越做果D傻仔角色

有漫畫跟

咁漫畫講咩可以講到咁遠
又翻炒一班墊底學生入東大?
雖然有長澤點都會狗衝

老師 長澤 田中圭
學生 廣瀨鈴 岡山天音

本身唔知邊個岡山天音走去google
搵今年當紅清原果耶得唔得

my boss my Great Teacher

舊年做幸色一居室女主角個女仔都好岩

山田杏奈

再加埋流星

咁會唔會變左同肥恭果套咁

好難想像長澤走肥恭路線

今個星期冇GMT?

左邊P到男扮女人咁

丹後呢個角色如果拎男配應該實至名歸

絕對零度4真係冇埋柄本時生同伊藤淳史

宮九冇人睇
不過以宮九連監獄公主相對普通d嘅都攞到編劇獎
d審查員應該繼續投佢

轉左做柄本時生個老豆柄本明

跟劇情無伊藤淳史正常 wor
無柄本時生慘
上季其中一個亮點就係本田翼 sm 佢

晏啲用電腦補多票比Sabotage

3年A班個度求其搵一兩個去做學生啦

最想有福原遙

我想有森七菜

川榮李奈生完仔又做得學生妹
今井美櫻可能都有掛

神尾楓珠

GMT

12個女人
點解奈緒可以咁好戲

睇咗套黑色校規 幾好睇

日劇巴絲聖誕快樂

官台會俾錢架喇,次次官台劇都係靠審查員票支持

不過俾左都成日輸之嘛

今季最佳劇比較難投
G弦 同期的櫻同講野好長都想投

GMT今集幾好吖
木村同澤村都交到戲

結局支持陸王贏火箭

記得佢有套劇做學生俾個飢渴姐姐食左

戀之月
呢套好癲，差D兩個一齊搭沉船

瑛太出年開始改名做永山瑛太

真名嚟

做咩跟返B太

gmt
仲以為今集最後
原來仲有一集

太賀都改左仲野太賀

傳文乃離婚

原來佢結咗婚平時ig d 飯相仲以為佢自己煮畀自己食好d添

頭先睇返田中個集法律相談所
唔怪得佢做到女性公敵

咁快又離

我哋又有返機會了

哇屌

女優木村文乃（32）が演技講師の夫と今夏に離婚していたことが25日、分かった。木村の所属事務所が認めた。約2年半の結婚生活にピリオドを打った。

佢都隔左好耐冇po

要求奧委會終止北京辦2022年奧運 ！

近排又PO返

原創黎？野木d原創劇本好似…

係原創。
佢既Unnatural係佳作。 不過lucky7 ，野獸亦一般。
希望依套得

諗返起佢唔想同木村合作做醫生果套

祥平9

我都想呢套得
芳根京子感覺爭一套好劇俾佢爆上去

請勿轉台其實好正，不過唔知有幾多人有睇

有睇呀 芳根做攪笑角色幾好呀

我可以埋單
邊條仆街文乃都飛/做咗啲仆街嘢搞到比人飛

呢套深夜劇空間大d
睇預告好似ok

揾啲young啲得唔得
森七菜

婚姻可以好多問題嘅
特別係好似佢咁結完仲要咁活躍做幕前

我的話很長

呢幾日先開始睇
松雪泰子幾得意重有d cute

套嘢值得看

女主好難揀啊
充希同波瑠都正

其實佢CV已經有晨間、月9同電影女主角
已經好勁

套晨間劇係污點黎...俾編劇玩死左

我記得套月9收視...

果套其實幾好睇 瀨戶康史靚仔靚女到傻

就係咁都爆唔到出黎先死

芳根京子應該係呢度少有完全冇人反仲想佢紅嘅女優

佢同土屋個套戲拍到兩個都好靚
但佢真係好似上唔到一線咁

可能個款太似主角個妹
唔似擔正做主角

果然係知音人

仲有表參道高校合唱部，初主演，拎了獎。

天然呆

電影版係大家最愛(又或者憐憫?)嘅能年,先入為主哂...

電視台

北村一輝（50）同一般女姓（40代）再婚

北村一輝應該趁有心有力，再留番個後代

無波無炎上無緋聞曝光率自然冇咁好
但佢都一樣好勤力
最緊要一路儲到FANS

其實佢明明靚爆鏡，但嗰啲乜嘢'最想擁有的臉孔'之類嘅選舉佢係從未入過圍

紅白曲順

睇累覺得佢仲靚過肥雞

覺得佢仲靚過肥雞
根本就靚過肥雞

肥雞講樣其實唔算top

睇落 話會好精彩又唔係 話會好悶又唔係

不嬲都唔係賣靚架啦

出名在做親d角色都夠晒煩
同玩ig 都可以勁長氣打篇論文出0黎

佢同流星賣廣告用個個ig影得佢幾靚，但平日上鏡又麻麻

Pretender 同平仔一齊出

罪大係咁幫佢亂接角色 上年連我都覺得疲勞轟炸
明明初期做limit 人狠遊戲呢類好吸引

limit 我睇完劇集要追埋原著

真係唔知點解
佢五官明明係王道靚女黎

嗰d選舉臭_一定頭幾位

唔使覺,係靚D

明明肥雞做深夜賣包時仲好地地,之後做小希就真係變肥雞...

Bravo hana

睇緊ms
菅田又唱得唔錯wo

好過之前好多 對佢紅白都有啲期望

新個堆齋講樣最靚不外符美波，山田杏奈，清原果耶(依個其實覺得麻麻)，白石聖

原來MISIA未上過ms竟然

本來仲有高橋光,可惜休養...

福原遙仲算唔算新

唔識答

除咗白石聖，土屋同芳根其實大你呢一批一輩...

所以咪話新個堆

啱啱先發覺新木優子已經26
只係細翼B一歲

呢一批要加埋森七菜

我仲以為本田翼已經近30
第一次留意到佢係安堂機械人 感覺已經好耐之前

其實結衣都係31 但係好似已經好耐咁

啱啱先知原來on9男人每集有支線小劇場而家即刻睇返
呢啲支線設計真係唔掂，GMT又係咁
有多啲野睇係好，但係海外電視台買返黎播唔包呢啲，我係正式渠道睇完全唔知有呢啲野

23歲月9主演
演技問題上唔到去最 top
但搵到自己定位
佢有份演嘅劇套套收視都唔差
當年俾人話收視毒藥
但實情係福將

美波個樣好似撐大咗咁

最神奇係x光室個套 咁都可以集集10幾

美波好睇髮形

1. 劇本真係唔錯
2. 同劇演員好戲
3. 本田翼戲份不多

富士個啲同主篇劇情冇關係其實ok
但係NTV TBS個啲同主線有關係就好撚大問題

cheat收視咁都唔錯
冇野好講

佢係有啲觀眾緣
Cheat 咁垃圾但木23檔過去兩年收視最高

諗到有
大原優乃
今田美櫻
恒松祐里
重有個欅坂出0黎有唔少戲做

lespro 好似想捧南沙良但係我鐘意久間田琳加多d

新聞記者咁嚴肅既電影佢都冇出事
因為戲份唔多

點都唔夠大面勁

翼b戲係屎
但係起碼呢度日劇post既好多都好喜愛佢

個人ok （偶像飯加宅女）

但係套cheat真係好唔掂

同主線有關真係不如擺埋入正篇播
當地觀眾有得睇頭尾宣傳都應該會知道有支線，我地呢班海外觀眾就慘，cut頭cut尾miss哂啲週邊野

短髮正到仆街 我都ok佢
我都真心覺得如果佢好戲少少已經上到top果批

做model都夠搵 做戲副業黎

想問下各位有無睇開日本電視直播台個D ?
俾錢個D都OK

佢想的話全職打機都唔洗憂
實況能力屌打好多日本 game Youtuber

你講平仔定今泉

正路:NHK WORLD PREMIUM(不過香港得SD)

sd?即係乜嚟

標清

好有氣質

Thanks巴打

好唔好睇?

今季大推同期的櫻
爺爺死同之後果兩集都好

另外有睇晨間(呢度好似無乜人講)
WEEK 11之前既喜美子老豆集集都想一野推佢入琵琶湖

緋紅我有追,今個星期都唔知流左幾多次馬尿...

對比上套夏空呢套選角絕對地味(除左西川貴教,成個荷蘭叻咁嘅look...),不過劇力好過夏空2條街

好睇
不過劇入面個男主角個外型實在同漫畫相差太遠

睇到尾 都係覺得作品名唔關事

未追到live但已知今星期好sad
暫時都好睇但收視反映唔到⋯

文春爆林遣都同prr 島崎遥香拍拖

100 most beautiful face日本女性排名最高竟然係山本舞香

仲高過石原同小松菜奈

呢個ranking年年都係睇完笑吓就算

石原國旗果到變左支那國旗 希望我睇錯

送中

個網道左歉 話整錯左 CLS

唔好上好過 無啦啦被送中

《Grand Maison 東京》 第三至五集
Grand Maison東京 參加著名潮流雜誌《美麗佳人》舉辦的大型的法式料理比賽，主題為野味鹿肉，想藉此為還沒開業的GMT來一波免費宣傳。可是給Gaku的小魔王斷掉食材供應，於是拜訪山中傳說級野味獵手，可惜最後也不敵Gaku。
賽後尾花立馬挖角甜品師松井萌繪，雖然她有一流的技術但卻未能配合法式菜餚，就拜託祥平好好當她一回家庭教師，順利在試業期間做出完美的蒙布朗甜品，嬴得著名美食家兼尾花前女友琳達真知子的讚譽。
唯琳達一心想報復尾花當年一走了之害她顏面盡失，因為當年推薦Escofille給官員舉辦會議就是她，所以她在食評中道出三年前過敏食材事件的尾花在GMT工作，使到GMT的客人全部取消預訂。尾美破釜沉舟參加美食節使到Grand Maison東京的聲譽再度歸來。

天才美少女加入！米其林二星廚師們卻要美食節虐菜?《Grand Maison 東京》EP 03-05 #玉森裕太 #木村拓哉

班gay佬係唔係要自殺
識食

唔鍾意PARURU
不過已經散咗

追完 G 弘
波磂gf feel 到

個款硬係好怪咁

想睇佢未整前既樣
佢唔化濃妝就出事

Google荒井菜々緒
包嚇到你9縮

左手的艾倫

doctor x今季係咪算低咗好多

川口春奈が来た泣いた！交際中の矢地祐介逆転勝ち

sherlock有11集

係喎睇漏左

得一集過到20

希望佢唔好似小池榮子老公咁鬼廢...

咁張揚

食戟之GMT

屌你紅蓮華

完得好急
後日談都冇

Worldwide trend都上咗第一

係時候翻煲

土屋個ig post竟然得1個emoji

做緊唱片大賞mc邊有咁多時間打文

平時最低字數係1000字

求定聽晚紅白嘅直播link

無咁快有呀我估youtube應該有掛

藤本同木下離婚

傳左好耐終於離

monitoring玩左咁多次其實係咪真

仲以為好sweet

一開始已經食螺絲

臭閪鈴同龜坐埋一齊

娛樂台個post有

GMT有字幕

紅白都要見圭

兩大日劇post愈反愈紅代表

龜我有保留
但臭西應該喺本土都冇咩觀眾緣

東京事變 復活

GMT 收咗視幾多？

今季冧晒檔全部睇到一半冇時間睇埋落去
下季吉高老虎蟹都要追完佢

今年買左佐野雛子年曆

忍唔住手買左田中みな実寫真

well,官台官方名用日向子...

買左永野芽郁，但仆佢個街中左伏，無睇清楚原來得poster size，出黎同a4 紙無咩分別，但我又要掛得高廢事比隻貓搞，宜家連日期日子都睇唔清

我都買左，但送件嗰個星期一攪撚左錯左我個地址，攪到而家都未收到

最爆係 SMAP 3子上到民放節目

呢個係你自己柒
我上年買樹里個座檯 佢底下個木座唔夠重承托

係咪有時會死咗睇唔到? 好似而家咁

佢笑起上黎勁甜

濱崎步生左個仔

路過發現尋晚紅白 4K seed

D鏡頭好撚垃圾 唔要好過要

吓 幾時嘅事

收得咁密

4k成日無啦啦有個cam man穿插

因為用2部唔同cam 一部俾普通 一部俾4k
上年紅白仲亂

無追post，邊個係臭閪鈴？

廣瀨鈴

我估係搵個鬼佬「打種」

GMT最終回 16.4

2019年度GP帯連ドラベスト10視聴率

*1 18.39% EX ドクターX～外科医・大門未知子～6期
*2 13.17% EX 緊急取調室～3期
*3 12.93% EX 特搜9～2期
*4 12.74% TBS グランメゾン東京
*5 12.47% CX 監察医 朝顔
*6 12.08% CX ラジエーションハウス
*7 11.82% TBS ノーサイド・ゲーム
*8 11.65% EX 刑事7人～5期
*9 11.54% NTV 3年A組ー今から皆さんは、人質ですー
10 11.44% NTV 家売るオンナの逆襲

結論係日本人真係好鍾意查案同下剋上劇

睇兩套有睇

頭兩套季季都追

miwa上年尾已經生左

CX 翻身

係月九翻身only

結果紅白雖然跌收視,但再不濟都仍然屌打一眾民放

今次都幾低下，如果紅白跌到得10幾%真係執柒

要跌到咁首先J家肥秋系唔玩,大牌又唔玩,之後到仲會睇電視嘅中高齡死哂...

但到時連民放都睇怕個位數

但唔係好紅好受歡迎嘅咩？衰乜嘢做臭閪？

每年都有大量 查案/推理 劇

個人態度閪

淨係有睇3年a班
明明季季都追幾套 睇黎我啲口味同日本人真係好唔同

佢d 閪野真係經典

「為什麼長大以後會想當一個照明師呢？」
「為什麼要把自己的人生花在替女演員錄聲音呢？」
「難道隨著年紀長大，還是覺得只要拿著棒子錄音就好了嗎？」

覺得家姐好好多 不過家姐冇咁志在藝人發展

起碼性格好好多...

諗起木村有集monitoring扮收音

家姐好好多 下季套top knife有佢

木村

昨日的美食
西島
最後好sweet

重有不停咁強調自己後生
連賀內賢人都話有代溝

GMT最後

有冇人覺得木村套大飯店麻麻

好多位無啦啦拉芹田入加幾句對白賣下笑就完，搞到好突兀

有啲位明明可以婉轉啲表達，但又驚死觀眾睇唔明 安排其他人做旁白解說，太直接同生硬

同埋差唔多每集都好公式，有deadline ->追deadline-> 成功

結局都估到，唔算驚喜

套劇每個位都有不足，但整體算係咁啦，近年木村比較好睇既作品，中間講太多玉森裕太，搞到收尾好趕但都有緊張、感動位，結局估到但發展出人意料唔算太公式

睇晒結局之後決定咁投
同期的櫻結局特登寫衰黑川
所以投左俾我好長
而結局馬拉松個幕小池榮子同生田斗真演技所以投俾佢地
男助演投俾突飛猛進既真劍佑

今季呢幾套咬得好緊，好難估邊個嬴

家姐 《神速偵探》演得好自然 好放
睇得好舒服
最近出左 秋季SP

睇咗 就係因為神速偵探主劇開始留意佢
完全唔明點解家姐紅唔過個妹

家姐笑起上黎真係成個阿嬸咁
不過性格好似好好多

邊到可以睇到

仲有醫療劇

所以朝日冇得輸

所以話其實日劇都幾難有突破

真劍佑
一直以為佢同新木優子都仲停留緊係死亡之吻果期既面癱式演技
估唔到兩個今季都令我眼前一亮

今晚有半澤直樹SP?

我覺得都唔完全係既
無錯日本觀眾群係保守
但3a同輪到你最後收視爆升
某程度証明左有新穎題材有善用網路宣傳
亦有口啤的話都可以有好回報

家姐不能笑都好放，睇佢舒服過睇個妹好多

好早期有套榮倉奈々做主角校園劇佢幾搶眼
重要成班學生現在好多都好紅

係
堺雅人同及川光博都會客串

原來有單八卦料話知英頂唔順sweet power個女社長「貼身照顧」閃左番韓國。

有時覺得家姐好作裝
Suzu做戲自然好多

misia走左去支那參加歌唱節目比賽

肯定會唱仁醫果首

我屌

新一季暫時目測得吉高同美波會有興趣睇

潛烏龜
aiba無咗個王位

一樣

套special drama 京都小住
木村文乃好正笑得好甜

不過夏空俾果耶屌打

想睇好耐
個TRAILER 好搞笑

內田理央果套出左中字

有啲想開伊藤英明套和尚醫生

仲有涼真都想睇

最想睇流星同清野菜名果套

等大家包膠再決定開唔開

應該會開シシドカフカ o個套...一集...

唔知點解近年佢惡唔出樣

呢套都可以觀望下

呢套會睇
佢好耐無拍劇

對上嗰次係咪已經係同西島嗰套

佢真係連輸咗好多次

名？

下輩子我再好好過

好靚 終於搵到人識欣賞

意識/對白都幾露骨
畫面就尺度問題冇野睇

主角個FRIEND/女同事好慘要日日聽床上大戰賽後評
最後終於頂唔順自爆自己係處

半澤SP 正唔正

果然係百合姐妹

套野好多百合shot慢鏡都拍得好突兀

原著係無呢啲百合嘅元素
即係話係劇組刻意加落去

畫面唔夠激
有d失望
不過為左內田理央都會繼續睇

紅白值唔值睇返全場重播

不過講真幾好睇
啲野食唔錯

的確係拍得幾好

原著每一話最後都會有一版
係一個料理漫畫研究家嘅講解
佢話原著有幾個吸引之處
一係煮嘢食會令人開心
二係菜式雖然不常見 但稍為俾心機都應該做得到
三係忠實地描述煮食步驟
最後係主角二人很可愛

我認為呢幾個優點喺劇集都呈現到出嚟

其實冇...或者睇下綾瀨遙做趣劇o個段...又或者睇下轉新聞時瀧川剛史忍笑o個下

天氣之子嗰part全場最正

仲要唱得最長時間,長過嵐

Grand escape正到

下季啲醫療劇多到

到底點解日本人咁中意睇醫療劇

多得好離譜...上年冬季就勁多律師劇

目前得天海祐希果套有興趣追

木村佳乃嗰套好似好老土 但都會追

松下奈緒

仲有伊藤英明嗰套

觀眾對於這個特別篇卻是抱怨連連，認為該劇製作簡陋、情節相當粗淺，更有眼尖的觀眾發現，今田美櫻掛在胸前的嘉賓證，英文「GUEST」竟寫成「GUESUT」，不敢相信這是製作嚴謹的《半澤直樹》劇組該犯的錯。

觀衆還發現特備劇並非出自原著編劇八津弘幸手筆，擔心續集也會換編劇。

明報專訊

一早講咗係丑尾健太郎啦
今次SP主筆仲要係幫丑尾健太郎寫過《黑色止血鉗》《下町火箭》嘅槌谷健。果然同黑色止血鉗咁ON9

BTW，其實第1季大結局都穿過崩
只不過今次嘅穿崩又TVB咗

套SP淨係睇堺雅人出場嗰分幾兩分鐘都好夠
條女應該似係到正篇會做花瓶
咁嘅話就未必有上戶彩

睇完都覺得幾兒戲下

老豆3日內睇哂2季Doctor X
咁都好啲，好過睇大陸劇
利申：佢係睇mytv super

買Netflix比佢啦

繼母sp 16.0%
教場前篇 15.3% 後篇 15.0%

嚟緊開邊套好？

《看到他們就會明白》
《10 的秘密》
《不知道就好的事》
《傳說的母親》
《偽證破解家》

呢首其實會唔會出返個長D嘅版本
宜家正常聽到嘅版本其實好短

有
幾首既full version都出哂

上年平均收視最高3套
DOCTOR-X 6 18.39%
緊急審訊室3 13.17%
特搜9 season2 12.93%
vs
最低3套
前度狂 4.46%
後妻業 6.18%
Perfect World 6.35%

我覺得最低3套反而重好睇(ps冇睇過特搜9)

有見perfect world同前度

飛晒d醫療劇
上面2同3都有興趣

perfect world明明好好睇

但好似自從電車男之後
冇乜邊套出咗電影再改編嘅電視劇可以叫好又叫座

兩邊都改係比較少

諗起有
海月姬 電影版能年做得幾好
僕の初戀をキミに捧ぐ電視版其實好睇d 劇情完整d 好多女角

最高3套冇睇 反而最低睇晒 明明都好睇

教場前篇都幾正....
其實木村有咩目的

開左第一集先，睇完再決定追唔追

出左碟有 full verIon 啦

紅白睇完 suda 表現，想開 perfect world 睇翻

睇啦 我哥陣睇到喊晒口

Same

不過又未去到嚎哭既地步
對上一套真係喊到仆街既係大戀愛

大戀愛真係好睇到癲
CCTVB 播都忍唔住坐定定睇埋佢

前度狂未追晒 中間悶悶地 但唔算差

會唔會無人再搵新木優子拍

點會丫 佢啲劇一套接一套

我好似得一兩集冇喊 喊到傻

cx台契女

大結局唔認得個仔同阿媽嗰到喊到pk

我講緊perfect world
大老土我應該喊咗一兩集

再睇多次先喊得癲

只能說句日本人的口味，我真係識條…

最後一集有客串

呢三套都有睇
根本三套都幾好睇
只係富士是原罪

呢個真 上季ntv套日本noir鳩到爆都有6.88%

只可以講個格局都唔似會大收
不過亦唔覺佢拍到好似個收視率咁屎

重有後妻業哩d關西做背景既題材
唔搵番d京阪神出身既演員做就硬係爭咁d野

是但啦又唔係legal high
銀行員啲英文差過弁護士好出奇咩

唔識IT真係唔好用黎做過主題啦
今次頭兩位編劇都有跟開丑尾

gmt 接著教場，八號又首張 solo album ，完全係鋪哂路 keep 人氣。

綾瀨遙跑步

笑到我
中Trojan 第一件事唔係斷network
而係即場寫code

走去元朗熄總掣

正如柯南劇場版唐紅的戀歌咁，個犯用email寄恐嚇信唔去check IP，而係print封email去研究一樣咁on9

佢係競步

越跑越快

上面唔記得加密sor

我眼珠不停左右左右郁

仲有佢跳舞

完美世界我翻睇左幾次
全年最好睇頭十佢一定有份

教場最後有明石家同上白石

跳落單車我loop左十幾次
套野似旅遊節目多過似劇

跟本係介紹京都

套劇睇到個人好舒服

介紹京都嘅小店

係

做咩堺雅人把聲咁沙

如果鐘意京都 可以試下搵下由akb橫生由依主持 橫山由依的京都巡禮 一個講京都節目 每個月一集勁好睇
可惜近排冇熟肉

重有京都加查案
遺留搜查（唔記得第幾季開始）
火村英生
刑事zero

咁特搜研之女都仲啱

科搜研先啱

佢同中尾暢樹有套都係講京都既劇
又係好好睇 短短地四集

兇巴巴的賴子小姐
好似係

想問下木村文乃仲有咩好劇推介 ?

mother game

o係醫院唸經o個套都有o的興趣開

Wowow 殺人分析班系列

DNA!

咁加埋 サイレーン 同 サギデカ
文乃其實都做咗好多次警察

黃的士
雖然佢得一集

繼母太好睇啦

笑死

sony 重未UPDATE契女張相重係長頭髮

唔明

Come on baby

繼母

我都係睇咗嗰集先開始留意佢

【人気記事】田中みな実、インスタ終了を宣言

我岩岩先FOLLOW
有無搞錯

而家個 ig 本身都好似為左宣傳本寫真先開

白石畢業....

雖然唔係乃飯
一起身見到都呆咗

幾時整套劇俾佢同西野共演

西野唔好啦...套VG AI要含淚先睇哂,反而山下美月套VG MAI仲好睇D

唔係話佢做輪到你 唔錯咩

山下做戲ok
之前有套咩神酒趁所(話係醫療但其實係查案）唔差唔似係偶像

擁有神之舌的男人 幾好笑

佢現在擺明就係話俾人聽我就係咁作狀扮野吹咩
但係反而越黎越受歡迎

之前佢同弘中講女人點樣作狀做戲吸引異性個節目好正

天野愛太經典
應該話桂正和嘅女角根本唔會有真人可以咁完美
搵邊個做都死

「絕對零度4」全力拍攝中，
劇組工作人員卻突然發現 #本田翼 跟 #上杉柊平 不見啦!!
後來才發現兩人跑到隔壁棚找 #清源翔 玩耍啦😆

#絕對零度4 JP時間每周一晚間9點

#活下去Alive ~腫瘤內科醫的病例~

1月9日起 JP時間晚間10點即將開播!

#這個組合怎麼有點似曾相似 #友台的(ry #MOMO...
#富士電視台

吉高好似瘦返

走佬法子囉...

30年前嘅事啦

繼母唔係處女來咩.....
點解有奶 仲要俾BB食

奶遙都有講嘅，用返套劇嘅邏輯嘅話，就係「奇跡」

繼母sp
個尾唔撚係放左係Paravi到

輪到你 佢啲戲都係唔係好得
不過聽有跟開佢嘅巴絲講好似已經叫做有進步

諗起 世にも奇妙な物語 雨の特別編
入面有一個故係文乃做主角 個造形好正

我都覺 VG MAI 山下做得好過西野，睇的進度......
VG MAI: 100%
VG AI : 5%
(同埋唔慣野村鳩平做純良)

神酒都有看，故事幾有趣，山下都做得 ok。

神酒個背景好但係唔知點解又係變做查案

故事我覺得VG AI好d

Kojima

痴線佬

買東寶個年曆直接拎美波個張出黎

VG AI捉到原作o個種切なさ,有feeling...

VG MAI除左設定外根本係ORIGINAL...

唔知今年會唔會有VG REN...

西野ネ申PRESENT....仲要黑畫面搭全紅,女鬼咩...

識貨

幾時出game搵佢做model

諗起仁王2有波瑠

Legal V好唔好睇？
睇完Doctor X , 米倉涼子正到仆街

唔好睇
睇米倉涼子嘅話不如睇佢以前黑色皮革手冊、野獸之道、壞人們仲好
Legal V佢都係做返大門未知子

最尾果句
內田有紀又係好正

同大門差好遠 淨係前律師呢個設定已經係敗北
睇返交涉人/國稅好過

電影 fable 個造型索到癲

佢近排個粧咩事定係而家興咁？

補返張圖先

交涉人冇睇，
睇過國稅個米倉涼子又係同第2／3季開始嘅大門好似
個設定又係可以長拍長有
好過成日Doctor-X

好耐冇主動睇日劇
對上好似已經係花樣少男少女
Code Blue係咪有season 2？
果陣喺有線睇過season 1

code blue出到第3季啦，仲有劇場版
不過第3季開始換咗編劇，劣評多
利申：冇睇開

首席推介係仁醫

仲有果三篇係咪要上日本網先有得睇？

同埋要比錢 唔使睇

奶搖跑步好笑到

教場拍返套劇都應該都收得，同埋呢套少有木村味無咁強

有無人有睇不能笑，笑撚到漂眼水，仲有新地圖大解放，cls

後篇已經冇咁好睇 將前後篇故事調轉放重好啲
同埋我接受唔到富田望生受歡迎過川口春奈

搵下先

米倉涼子產量好少
係唔係已經算上咗岸？

只係搵到season 2

用Maplestage睇安全嗎？
平時睇開美劇
想涉獵下其他劇集

瘦哂

平時都係用楓林睇

好似塊面尖左
之前拍準時收工佢塊面圓圓地腫腫地咁, 唔知係唔係飲太多酒

失戀所以瘦返?

Thz
唯一缺點係冇https
唔夠安心

有冇人想在京都小住本身係咪只得一集？

尋晚睇左真係好正，睇完好想去京都。

京都好正
剩係沿住鴨川行已經

套劇正在會介紹好多傳統野，鰻魚店豆腐鋪會有佢地既歷史故事，街道景又非常京都，舅父間屋又係好傳統既町家格局，套劇我尋晚見左前半，後半今晚再慢慢睇，但唔知套劇係得一集，定係之後都會繼續出。

講結婚嘅話佢就離咗婚
所以先繼續有DX

前篇好睇好多，應該將前篇後半部份放係後篇先好睇

其實佢重會做下MUSICAL唔只拍戲拍劇

同埋個款佢自己就好似唔係好志在拍
但係OSCAR就要佢母雞帶小雞
佢一做主角就安排D新人ZIP位做配角

SP嚟 應該得一集

我主力開

啱啱睇完兩集，女王的教室嚟嘅

前篇重心多d放係學生而非木村身上
反而好睇d

【発表】2022年大河ドラマ『鎌倉殿の13人』主演は小栗旬！脚本は三谷幸喜氏

主人公は北条義時。三谷氏は『新選組！』『真田丸』に続く、3度目の大河脚本に挑む。

2022大河，又係三谷幸喜

死火,我對源平之後嘅歷史背景都唔識...

今次好似講源賴朝之後個「十三人合議制」同北條氏奪權

又係三谷幸喜編劇..........

小栗旬都曾多次做過大河劇配角，仲要大部份係短命種。係時候做主角......

so sad。

Thz

楓林網....劇名後面嗰個JP xxxxx
其實係乜嘢意思？

樓上咁多人鍾意京都嘅話應該去睇返官台o個set京都人乜乜乜系列...

最惡劣時期應該係白日夢女孩

哇 幾耐未做過戰國之前既歷史

是咪第一次拍鎌倉幕府

之前係咪有套真田丸？

之前有套北條時宗

真田丸係戰國

應該平清盛之後冇拍過

日期囉

咁快就plan到2022之前又話小栗想去美國發展既

應該係首播日期

SIREN

仲有石之繭
好似後便仲有兩套同一個系列 但我仲未有心機開黎睇
唔知呢類題材岩唔岩你

發覺佢成日做警察呢類角色

働き方改革吖嘛,早宣佈早開鏡減每日拍攝時間拉長黎拍

警察嘅話仲有サギデカ

岩岩先見到你再早D有覆
サギデカ我覺得有D悶

原來USB有份做

一講USB就有畫面

睇完真田丸之後唔多想睇三谷編大河劇喎

又要睇綽號估人名
果然係日劇post特色

利申：究竟USB邊個係啫

有無人有睇 抱かれたい12人の女たち
奈緒啲戲

係時候重睇民王

只係得CCTVB播嗰陣望兩眼嘅程度

完全睇唔慣水野美紀認真做戲

咁睇netflix囉

平時果堆咪仲難頂

好睇喎呢套

睇咗奪愛系列之後返唔到轉頭

民王係viu播架

不知道 9.4

大河劇我最近一套睇得晒0既係軍師官兵衛...
成套D選角都正, 石田三成除外

證明我真係無專心睇

我對佢第一印象
係深海晶個仆街老闆

日刊sports報收視識揀張靚相

日刊有篇文分析點解拍咁多醫療劇

有電視台0既人話
本身醫療題材易感動觀眾, 一集一個故事0既模式夠晒穩陣
同埋話大部份戲都係醫院景，唔洗出咁多外景劇組易安排同可以壓低成本

咁 U-S-B 簡潔好多
(記住三個字之間要有停頓)

希望可以解埋點解咁多警察/變種查案劇

都係單元故事理由

高橋光復出了

【春ドラマ情報】ソース:週刊文春
▽日テレ 篠原涼子さん主演『ハケンの品格』が13年ぶりに復活
▽日テレ 平野紫耀さんが警察学校の生徒役で主演『ミッドナイトランナー』
▽テレ朝『特捜9』&『家政夫のミタゾノ』
▽テレ朝 木村拓哉さん主演『BG』
▽フジ 織田裕二さん主演『SUITS』

篠原涼子套派遣
BG呢啲垃圾就不了

大前春子會被派去其他公司定去番同一間公司又撞番大泉洋同小泉孝太郎

芳根京子、若き演技派女優の“四苦八苦”「役が苦しいときは私自身もすごく苦しいんです」＜Interview＞

入面勁多相

芳根京子普通樣

2020開春大爆料，到底哪位前偶像團體成員出事，會超越澤尻英龍華持有毒品事件的衝擊呢？
報導透露30代的「Ｘ」小姐 曾是風靡一時的國民女子偶像團體成員，目前以藝人身分活動中，過去曾在NHK紅白歌合戰出場。

48

上次個abc出哂未
秋元康嗰d隊隊40幾個點估

但係呢個髮型有d師奶feel

秋元康而又30代應該得元akb先有機會

唔通麻友真係....

勁撚普通
我屌哂你地嗰份

未夠30

有人估加護亞依

斷估就唔會係辻希美咁爆

變態

木村依排拍得咁密

我就哈曼...唔係...直虎

サギデカ，我覺得劇情 ok bor..... 高杉真宙難得做呢類角色又駕馭到。
(又係木村文乃同青木崇高合作)

木村文乃已經成了刑警專業戶.......

記得佢十年八年前套黑之女教師做新人女教師
第一集就自己奶晒野要磅水俾佢當初好憎0既女主角出手幫佢

呢套我欣賞劇入面對電話騙案集團嘅描寫

係，教大家點立即毀滅証據.......

我估係speed

Speed原來仲係30代㗎
我估前akb嗰幾個

check番wiki
speed全部都係198x年出生咋

不過佢地有冇以藝人身份活動中

就算島袋寬子都唔算成日上節目嗰d talent

吉高
劇組有無問過奇諾李維斯攞approval架
連相都整埋

大麻油雞

吉高

結局隨時真係出現客串

仲以為已經係40代好似好久遠咁

12歲出道
慶祝debut廿週年都只係32

幾成真

SUITS係咪搵得番晒d人

有中村每集出一分鐘同新木優子就夠啦

仲有今田美桜

吉高個look有D似廣末涼子

高畑bb做錯啲咩要負面新聞洗版

咩事

錯post

出埋碟
BTW BG高收視 有續集都正常

之前俾人寫同相武不和
而家又寫佢同石原不和

呢啲吹水新聞就算鳩數啦 Horipro特別多呢類新聞

佢同石原拍劇咩

我以為講緊佢同坂口分手單野 tim

Alive

同事務所

第一集完全無高潮位，希望之後唔係咁啦

Btw 吉高一開始點解會知尾高影佢老豆相所以話佢知內情，拉返前面睇都唔覺有提過，唔知係咪漏左